黑客新技術 令到你地正皮唔到

唔信咪試下囉

真係 自動變左做負皮

正評到,大家唔洗再試，集中負皮

新技術有 bug
負評會變左正評
大家試下

真係好醒

真係喎我明明點咗正評，唔知點解會負評咗

哇係喎，點解既